Bugs conocidos:
1. Cuando se realiza el mismo tiro, osea cuando los dados son exactamente los mismo, los jugadores no se enteran de esto. 
2. Cuando decis tener algo que no tenes, se tacha. Osea si seleccionas escalera como tu juego pero no tenes escalera se tacha. 